[最後通牒] 限24小時內又一城公開3樓CCTV

否則唔會再見

OK

CITY 就係隔離

除非你搵狗日日守住la

留名，預計7日內會封閉連接的通道。

無人話一定果條電梯行過去

今日又一城夾埋班狗比埋職員通道黎屠殺手足，我真係唔信佢會交cctv

冇3樓 係L1L2

ok, 都係果個意思

商舖自己嘅cctv有冇機會影到？

無事嘅
City 90% 強國學生

拋磚引玉
Email:
fwshopping@festivalwalk.com.hk
顧客服務熱線:
2844 2222 / 5500 2342
(每日上午11時至晚上10時*)
24小時保安熱線:
2844 2944 / 5500 2944
傳真:
2265 8112

清算又一城